
\begin{document}
\begin{center}
  \bfseries\Huge BINGO
\end{center}

Findest du für jede Eigenschaft eine Person in dieser Übungsgruppe?

\textbf{Regeln:}
\begin{itemize}
  \item Suche dir eine Eigenschaft aus und frage dann eine Person, ob diese Eigenschaft auf sie zutrifft. Wenn ja, schreibe ihren Namen in das entsprechende Feld.
  \item \textbf{Wichtig:} Jede Person darf nur bei \textit{einer} Eigenschaft eingetragen werden!
  \item Hast du fünf Felder in einer Reihe ausgefüllt, rufe \textbf{BINGO!}
\end{itemize}

\vfill

{\bfseries\Large Finde eine Person, die\dots}

\begin{tikzpicture}[every node/.style={bingoitem}]
  \draw[step=2.5cm,thick] (0,0) grid (12.5,12.5);
  
  \draw ( 1.25, 2.5) node{\dots \feldA};
  \draw ( 3.75, 2.5) node{\dots \feldB};
  \draw ( 6.25, 2.5) node{\dots \feldC};
  \draw ( 8.75, 2.5) node{\dots \feldD};
  \draw (11.25, 2.5) node{\dots \feldE};
  \draw ( 1.25, 5.0) node{\dots \feldF};
  \draw ( 3.75, 5.0) node{\dots \feldG};
  \draw ( 6.25, 5.0) node{\dots \feldH};
  \draw ( 8.75, 5.0) node{\dots \feldI};
  \draw (11.25, 5.0) node{\dots \feldJ};
  \draw ( 1.25, 7.5) node{\dots \feldK};
  \draw ( 3.75, 7.5) node{\dots \feldL};
  \draw ( 6.25, 7.5) node{\dots \feldM};
  \draw ( 8.75, 7.5) node{\dots \feldN};
  \draw (11.25, 7.5) node{\dots \feldO};
  \draw ( 1.25,10.0) node{\dots \feldP};
  \draw ( 3.75,10.0) node{\dots \feldQ};
  \draw ( 6.25,10.0) node{\dots \feldR};
  \draw ( 8.75,10.0) node{\dots \feldS};
  \draw (11.25,10.0) node{\dots \feldT};
  \draw ( 1.25,12.5) node{\dots \feldU};
  \draw ( 3.75,12.5) node{\dots \feldV};
  \draw ( 6.25,12.5) node{\dots \feldW};
  \draw ( 8.75,12.5) node{\dots \feldX};
  \draw (11.25,12.5) node{\dots \feldY};
\end{tikzpicture}

\end{document}